# 3D Laser Scanner Translation Template
# Copyright (C) 2025
# This file is distributed under the same license as the scanner package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh\n"

#: panel_display_module.py:151
msgid "TERMINAL OUTPUT"
msgstr "终端输出"

#: panel_display_module.py:157
msgid "[Scrolled up {}]"
msgstr "[向上滚动 {}]"

#: panel_display_module.py:189
msgid "[[ / ]]: Scroll  [\\]: Bottom"
msgstr "[[ / ]]: 滚动  [\\]: 底部"

#: panel_display_module.py:198
msgid "({} more above)"
msgstr "(上方还有 {} 条)"

#: panel_display_module.py:252
msgid "SCANNER CONTROLS"
msgstr "扫描仪控制"

#: panel_display_module.py:257
msgid "[B] Hide"
msgstr "[B] 隐藏"

#: panel_display_module.py:265
msgid "Angle: {:.1f}deg"
msgstr "角度: {:.1f}°"

#: panel_display_module.py:270
msgid "Session: {}"
msgstr "会话: {}"

#: panel_display_module.py:275
msgid "Step: {:.1f}deg"
msgstr "步长: {:.1f}°"

#: panel_display_module.py:280
msgid "Points: {}"
msgstr "点数: {}"

#: panel_display_module.py:285
msgid "Mode: {}"
msgstr "模式: {}"

#: panel_display_module.py:297
msgid "ROTATION:"
msgstr "旋转:"

#: panel_display_module.py:303
msgid "[SPACE] Capture point(s)"
msgstr "[空格] 捕获点"

#: panel_display_module.py:304
msgid "[R] Rotate +{:.1f}deg"
msgstr "[R] 旋转 +{:.1f}°"

#: panel_display_module.py:305
msgid "[T] Set angle manually"
msgstr "[T] 手动设置角度"

#: panel_display_module.py:306
msgid "[E] Change step size"
msgstr "[E] 更改步长"

#: panel_display_module.py:326
msgid "MODES:"
msgstr "模式:"

#: panel_display_module.py:332
msgid "[1] Laser detection"
msgstr "[1] 激光检测"

#: panel_display_module.py:333
msgid "[2] Curve tracing"
msgstr "[2] 曲线追踪"

#: panel_display_module.py:334
msgid "[3] Corner detection"
msgstr "[3] 角点检测"

#: panel_display_module.py:335
msgid "[4] AI Depth (MiDaS)"
msgstr "[4] AI深度 (MiDaS)"

#: panel_display_module.py:353
msgid "UTILITIES:"
msgstr "工具:"

#: panel_display_module.py:359
msgid "[V] Cartoon mode"
msgstr "[V] 卡通模式"

#: panel_display_module.py:360
msgid "[D] Debug view"
msgstr "[D] 调试视图"

#: panel_display_module.py:361
msgid "[C] Clear points"
msgstr "[C] 清除点"

#: panel_display_module.py:362
msgid "[O] 3D Viewer"
msgstr "[O] 3D查看器"

#: panel_display_module.py:363
msgid "[F] Process photos"
msgstr "[F] 处理照片"

#: panel_display_module.py:364
msgid "[T] Toggle capture mode"
msgstr "[T] 切换捕获模式"

#: panel_display_module.py:365
msgid "[S] Save cloud"
msgstr "[S] 保存点云"

#: panel_display_module.py:366
msgid "[M] Mesh method"
msgstr "[M] 网格方法"

#: panel_display_module.py:367
msgid "[I] Toggle AI panel"
msgstr "[I] 切换AI面板"

#: panel_display_module.py:368
msgid "[H] Hide terminal"
msgstr "[H] 隐藏终端"

#: panel_display_module.py:369
msgid "[[ / ]] Scroll terminal"
msgstr "[[ / ]] 滚动终端"

#: panel_display_module.py:370
msgid "[Q] Quit"
msgstr "[Q] 退出"

#: panel_display_module.py:394
msgid "[+/-] Curve sampling"
msgstr "[+/-] 曲线采样"

#: panel_display_module.py:395
msgid "[{/}] Corner count"
msgstr "[{/}] 角点计数"

#: panel_display_module.py:396
msgid "[</>] Edge threshold"
msgstr "[</>] 边缘阈值"

#: panel_display_module.py:414
msgid "Curve: 1/{}"
msgstr "曲线: 1/{}"

#: panel_display_module.py:419
msgid "Corners: {}"
msgstr "角点: {}"

#: panel_display_module.py:424
msgid "Edges: {}/{}"
msgstr "边缘: {}/{}"

#: panel_display_module.py:438
msgid "CURVE MODE:"
msgstr "曲线模式:"

#: panel_display_module.py:447
msgid "Curves: {}"
msgstr "曲线: {}"

#: panel_display_module.py:451
msgid "Curve pts: {}"
msgstr "曲线点: {}"

#: panel_display_module.py:455
msgid "No curves detected"
msgstr "未检测到曲线"

#: panel_display_module.py:497
msgid "Camera Info"
msgstr "相机信息"

#: panel_display_module.py:502
msgid "FPS: {:.1f}"
msgstr "帧率: {:.1f}"

#: panel_display_module.py:510
msgid "Res: {}"
msgstr "分辨率: {}"

#: panel_display_module.py:515
msgid "Focal: {}"
msgstr "焦距: {}"

#: panel_display_module.py:521
msgid "Sharp: {:.2f}"
msgstr "锐度: {:.2f}"

#: panel_display_module.py:528
msgid "Bright: {:.2f}"
msgstr "亮度: {:.2f}"

#: panel_display_module.py:535
msgid "Status: {}"
msgstr "状态: {}"

#: panel_display_module.py:540
msgid "Analyzing..."
msgstr "分析中..."

#: panel_display_module.py:544
msgid "Press 'i' to hide"
msgstr "按 'i' 隐藏"

